不鏽鋼錶玉膽錶帶點清潔？

條帶帶到好臭

打錯字